一人一個遇上閪腦細嘅經歷

個次見份暑期工 個濕鳩老細in我
佢其中有一條問題係問我

「你覺得打一份工有咩準則？」

「其實份份工都唔同嘅...」

話音未落 佢就即刻搏咀
「唔好講份份工都唔同 講下你以前返嘅工」

我呆左一呆 之後就逐份工數俾佢聽啦
我數第一份工未講完 佢就話「錯」
好 數第二份工 佢又話「錯」
已經燥燥地 野都唔俾人講埋先
數第三份工 「錯」

我深吸左啖氣 忍住道氣問佢「咁不如你指教我 我做野經驗唔多 」

佢第一句就答我

「其實份份工都唔同嘅」

其實係另一個post share 過
不過今次想集中聽啲閪老闆嘅事

Pish

N年前暑期工做物流+裝修
由原本一個好老闆，經過寫字樓d pk洗腦，變到一個閪老闆，成日恰鳩幫佢做物流裝修既師傅褔利

有一位師傅成日頂老闆嘴，佢就叫寫字樓針對佢隊車隊，將港九新界d物流單打散叫佢送，搞到我做暑期工既日日7，8點都未收得工

啲嘢好易，好快做得曬

屌你真係好閪

啲仆街講左啲咩 為左啲咩要咁做

佢既邏輯係
寫字樓幫佢搵生意，所以係高級部門
車隊只係送件，所以係低級部門
佢都唔撚知d師傅日日渣著個油壓鑽/電批，大熱天時送貨安裝係幾咁辛苦，仲幼稚過當時中學雞既我

個老細都on9
單送慢左對公司有著數咩

等睇車隊飛起佢間公司可以點賺錢

樓豬屌柒佢啦
暑期工啫
乜撚野公司咁巴閉

會所

成間會所3ft 3pt集體辭職 勁爽皮

當時我冇工返 等錢洗
而家有文職請左我 老細好錫我 人工多三千

以我所知，真係2條車隊都唔做，所以執左
間公司係火炭個邊，叫美達

笑撚死
最鍾意聽到呢啲結局
抵啦

個老闆唔係好人，只係on9
打散晒啲單，一嚟做嘢慢咗，二嚟成本貴咗
抵佢執笠，根本唔識做生意

一句屌佢老母都難以發洩心頭之恨

人工包埋，咁會唔會好啲

Diu 份人工連出面水平都追唔上 包乜撚野埋

咁咪quit

成間會所所有人炒晒條濕鳩魷魚啦

巴打依家做咩

n年前做書展
第一日返工已經辛苦到仆街
飯話食一個鐘 但見你快食完就夾你出去做野
乜都唔教清楚 到你做錯就話鳩你
我預自己返晒7日書展
屌你第三四日放工時腦細話出黎傾兩句
第一句已經叫我聽日唔洗返
我問點解
佢問你覺得自己有乜做得唔好？
我心諗你無理解僱我仲要我自己諗原因炒自己
仆佢個臭街仲要拖糧
十月先出比我 仲要我自己上去攞票

而家做agent公司嘅合約文職

屌書展工 十有九閪
正正經經搵份暑期工好過